藍屍篤灰直上大陸公安

我求下你哋真係唔好翻大陸
俾人篤咗係唔知架

汁: savehk fb